[建築撚入] 交流區

下年master grad 外國野雞
想翻香港做aa not year out
想問下而家香港叫緊幾錢人工？

利申：0工作經驗 但有創業經驗

其他人有興趣都可以留低問題 我盡量答你

Pish

你係Swansea 返？
19000蚊一個月啦

個市咁差？ 2皮都冇
上幾年我見master岀黎3皮

推

人地係咪有幾年exp

有冇巴打做緊year out？
利申 year out